22歲 冇朋友,冇女友,冇目標,冇中學回憶

究竟我係度做緊d乜? 我只係想平靜地生活, 唔想同人溝通, 做人冇熱誠, 打份工萬幾蚊過活
(但係我知道終有一日,我老咗會後悔)
有心無力, 有苦說不出, 想人生可以多d色彩, 但自己比較喜歡毒

去叫下雞

出家

咁所以呢 你期望嘅目標係點

有冇小學回憶？

想啊,,仲係青頭

你問下巴打邊到平啦, 好似3,4舊水得啦

自問個樣一般啦,未算柒到仆街, 但性格就毒到仆街

小學反而有, 開心好多

唔敢答你